唔係要大家苦行，但起碼要堅持先紅後藍嘅原則，唔係到死人冧樓嘅情況都唔好幫襯麥當勞

近排麥當勞推出咁多優惠，明顯係因為生意跌咗好多，如果依家去食番就功虧一簣，真係無辦法就去食藍店，老實講句，麥當勞咁唔健康，長時間食一定有影響，